法唔法國用球員名做user name既人都好on99

2和b

S_Kagawa

拉舒福特

阿古路

仲有咩n賓最撚on99

呢幾個入面我算最高汁了

你算無咁弱智

#3都好能on9

系咩世三

吾覺

都係睇用邊個名啫

世三

N賓要唔要改名，一陣俾人笑做監躉

要睇下用咩球員

好似你咁就最高汁

收皮啦

睇到頭四個之後心諗唔撚係啊，竟然冇n賓
點知原來樓主特登寫句嘢來講佢

連加特 仲要叫爵士

佢真係好垃圾

你同奇雲道爾最高汁

沙維奧拿好撚型

你=高汁

自己改左名都仲吹奏

球會呢

點解會咁

咁要問你

拉

_明叔

一睇就知唔係我打

N賓最垃圾

用錯ac

好喜歡她家族名黎

好彩，仲以為你反我

我好少反動物

醉酒佬改左名

咪食nben ok?

暗串我係狗？

駁唔到

明串

點解我地要成日互咬？唔可以和好？

凍多少少要食啦

2&b最能廢

用主席做名既最on9啦

講清楚 唔好單單打打

無針對任何人
邊個用主席名咪on99

咪25

佢好反骨同25

你唔係？

我想同你做愛

你應承唔反我先

你勸我早點歸去，

我說我不想歸去